作為一個冷氣軍師有少少感言

同大家一樣係下午收到唔同既信息話機場狗重防，又話無哂飛機飛，熄燈斷網等等，我都即刻打俾朋友問有冇事，佢地都話一切如常。我同另一個同學傾，其實都好難估到狗會想點，大家都好懷疑究竟狗會唔會再次唔按常理咁發癲（係室內開催淚彈流血清場），但我亦有提到，會唔會係一場心理戰，以達「不戰而屈人之兵」既效果？

到最後，有鑑於六點清場既消息越演越烈，各示威早選擇提早離開，認為目標已達成，及後飛機逐步恢復正常，方知道散得太早

我想講既唔係去責備散或留既人，大家第一次玩機場玩到咁大，而受到狗連月以來既濫暴行為，大家又無經驗唔熟無裝備，怕事係正常。選擇走既只係揀左條保守既路，留守既亦係因為對現場處景有信心

而家黎馬後炮其實都無咩意思，我覺得每次既抗爭都係吸經升級，今次既教訓係大家千奇唔好亂信網上所謂流傳既信息，凡事都要搵人查證，更何況機場內咁多人，真係無人做到哨兵？

另外要用常識諗野，香港假假地都仲係國際城市，中共依然要用香港國際城市既身份續命，係機場流血鎮壓，後果等同直接出解放軍，除非真係想攬炒（大家夢寐以求既結果），中共又會唔會咁做？好坦白講：唔知

我希望大家唔好再執著於散水定中計黨（其實根本唔見有所謂中計黨），大家都係基於信念唔同先揀左唔同既路。但我好希望想比較建議，有唔少會員提到，要走要散，其實最後大隊一齊，因為咁先可以減少落單既機會。另外我之前都提到，所有後續行動，唔該定一條合理既死線，例如，６點前決定去留。咁樣係緊張既情況係可以逼使人腦加速思考。

我想講既係咁多，各位聽日／今晚機場再見

今日好多fakenews帶風向

資訊流通量大既副產品

係呢個世代更需要考驗抗爭者既智慧

另外有唔少手足零裝備去左狗總，好擔心...

推啊

推

同意 如果在場人士有裝備既相信有班人唔會走 亦都唔能夠排除班狗真係咁癲有旅行係到都咬人 所以唔明點解要係咁屌人散水 到留守完岀事 又會有班人岀黎屌人留守 每次都係咁 現場既人有分寸嫁啦 走又要比人屌蠢 真係嬲

平時係街頭游擊打慣打熟，掌握到去留時間線

但機場大家都唔熟，邊可能一時三刻接受到

所以當係交學費啦

明明兩邊都有道理 走左又係咁比人屌散水撚 d說話仲要勁撚難聽 真係好忟

如今真係要團結一心，唔好分化
更何況散水黨既論據有理，絕對唔係唔係平時中計黨果Ｄ咩野激嬲共產黨既穿鑿附會